勇武唔好再郁d就鬧人割蓆

而家有人話要同勇武割蓆咩？
日日鬧，日日提，日日話人地要割蓆
叫人要相信前線決定
其實自己呢個行為本身就割走和理非

當你地叫人相信前線既時候，可唔可以都相信下和理非？
好多和理非講野要好小心，人地已經講得好婉轉
唔通你地要求所有和理非都要公開係傳媒面前講支持燒建築物？講完又會有咩作用？

唔好帶頭分化，呢d是非野一定係要一唱一和
成班可唔可以唔好照字面翻譯咁真心？

個d唔係勇武黎

你確定果班係真勇武而唔係想代表勇武既冷氣軍師

樓主真名上連登....

豬西呀豬西~

可能我真心左，日日有一班走出黎話人想割蓆，睇到好厭

有班假勇武出黎幾次掟下野當自己英雄 當自己香港隊長

有咩貴幹

勇武真係唔係咁做

我見外面呢類post仲討論得好熱烈

同意，民陣講野唔啱聽，唔代表出席民陣集會/遊行嘅人想割

習慣下啦，連登互屌風氣來既，唔洗咁上心

老實講，發夢兩種身份都做過，成日郁d就比人話自己割蓆，頂左幾個月忍唔住出post

係，佢地點都要扮個樣出黎掛羊頭賣狗肉
下下要人正面迎擊真係戇鳩鳩

但係有一班以為自己唔係和理非既人會係咁推佢地講既野